無咗whatsapp status可以轉去邊度叫春

利申平時兩日換一次status 依家好唔習慣

個status用咗兩年 無咗 屌

以後冇得打文宇status

舊Status功能係用黎捉心理用
有冇搞錯呀 冇左

感情台